喂喂喂！黑警仲未開記者會交代727、728

黑警仲未開記者會講
727、728開左幾撚多槍

用咗咩武器！
仲有用咗過期淚催彈！
交代幾多人受傷！
係民居放催淚彈！

我地唔可以習慣開槍、食催淚彈
唔可以比佢地得過且過呀
唔可以凌晨搵條友出黎鳩up就算

屌你老母黑警

記者會雖然都係講狗話

黑警已經費時理鳩你 唔跟法律

屌

依家香港人真係開始慣左開槍咁

派左公關阿婆出黎啦

佢乜都唔撚知、冇資料

推！

推 黑警正垃圾

推

8.3 旺角
8.4 將軍澳西環 東西夾擊
8.5 全民三罷

4日啦
屌你死黑警

出黎呀 死黑警

Push

係咪多到數唔撚到呀
仆街 篤緊數呀死黑警

交代呀 屌你老母

拖左成個星期啦 屌你